如果當年修道船有跟胡師傅學嘢，會唔會改變哂歷史？

會唔會應該係調返轉師徒關係

可能已經去到6秒100拳

打錯
修道船嘅傳奇又多一項就係 教出胡師傅！

輕鬆打爆冇健心嘅nobody